堂堂一間冒險樂園 竟然冇羊仔夾。。。。。。。。

垃圾

唔入流

成堆熊。。。。。

見到你個死肥仔

屋企個頭間冒險樂園有部機全部都係羊
但冒險樂園夾公仔好撚貴

邊間

屌你老母